各位 我地要準備定抗爭物資 唔排除隨時出動

共產黨永不真普選 我地可以俾美帝有個借口制裁 攬炒精神